今晚中左六合彩天日即刻辭職

咁地日呢

我唔貪心，下期金多寶中頭獎就得啦。今期就留返樓主中啦

多謝

買左咩number ?

2 7 14 22 23 24

介唔介意俾多10個number?

咪搞事

無圖唔信你

shoe wind

咁手風唔係好順下wo

what 7 u say

輸到鞋鞋聲

啋過你